# marketintel

<!-- Infos utiles -->
# Info database
Database : Sqlite

<!--  -->
# version de python
Python version : 3.7.6

**Activer l'environnement virtuel:**

`.\Scripts\activate`

**Installer les requirements avec le code suivant:**

`pip install -r requirements.txt`

<!-- générer les migrations -->
# générer les migrations
python manage.py makemigrations
<!--  -->
<<<<<<< HEAD
python manage.py migrate

# Pour lancer l'application
<!--  -->
python manage.py runserver
=======
python manage.py migrate
>>>>>>> 5ab03917fc883b43fe25695a746c85a7e801b71e
